吳宇森經典執導電影《奪面雙雄 Face Off》將重拍

Paramount Pictures 於 1997 年推出的動作片《Face Off》（奪面雙雄）由香港大導吳宇森執導，由 John Travolta 與 Nicolas Cage 兩位巨星出演，電影成本耗資 $8,000 萬美金，藉著本片的精彩動作場片獲得不少影迷支持，最終票房達到 $2.45 億美金。

如今，Paramount Pictures 傳將重啟拍攝這部經典動作片，聘請《22 Jump Street》編劇 Oren Uziel 撰寫劇本，《Fast and Furious》系列製作人 Neal Moritz 擔任本片製片，原版製片 David Permut 則轉擔任執行製片。

搵邊個拍 都幾難超越到呢兩條友

fuck off

經典

荷里活真係不斷地翻炒再翻炒 舊作

肯定改ending 扮成功換臉

Facebook off

向海嵐 陳妙瑛

如眼睛可分對或錯

The Rock / John Cena

Btw, 喋血雙雄都remake, john woo自己拍返
主角變左做黑妹

摸pet摸到高潮真係唔係人人都演繹到

因為有中國市場
以前好多經典電影中國人都無睇過
荷里活睇中呢一點
不斷將票房好嘅舊戲重拍昆班中國人入場
例如最近套新黑超特警組就係樣辦
嚟緊好似仲有《大白鯊》呢啲經典重拍俾中國人睇

Game界都係一樣,不斷翻炒舊作

我覺得唔關中國市場既事, 係荷里活無晒創意, 又俾左膠大愛政治正確限死晒, 把舊作改一改, 加入多種族多性別元素, 投資少博大回報, 好過開發新作

入黎睇大笑gif圖

如我的身份對或錯～～

呢套超好睇

應該其中一個變黑人
Ryan Gosling 做尼古拉斯基治角色,得唔得?

兩個變曬做黑人

男女互換面得唔得